# Tiefe Taschen

## 準備

* プレイヤーのお金は2・3・4を各1枚
* 破産カードは20+人数x4枚の位置
* 大統領を適当に選ぶ

## 進行

### フェーズ1

* 大統領が人数枚数山札を引いて公開する

### フェーズ2

* 分配を自由に決める

### フェーズ3

* 各プレイヤーは同時行動
* アクションカードを置く
* 賄賂トークンを送る
* 探偵を送る

### フェーズ4

大統領からアクションカードを公開して解決する

1. 賄賂の条件を満たすか
2. カードのアクションを行う

その後投票の判定をする。

* 賛成が否決の同数以上→分配金を受け取る
* 賛成が否決未満→
  * 大統領辞任。大統領に時計回りで一番近いプレイヤーが大統領就任。
  * 残りのプレイヤーでフェーズ2から再開。
  
## 賄賂

* トークンとお金1枚
* 表でも裏でもいい

## 終了

* フェーズ1で国家破産…直ちに終了
* フェーズ4で国家破産…このフェーズを解決後に終了
